蕭若元 何君堯被斬唔係自導自演

咁即係係啦

識玩啦

燒山認證,可以煲大佢

燈啦 繼續燈

燒山好嘢

燒山好野

燒山做咩食左藥咁 呢兩日

真相大白

CLS燒山

做嘢

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

多謝燒山明辯是非

多謝燒山

準備移民台灣

佢都話大陸唔會武統台灣

燒山親自斬

第一次比正評老蕭

一早估到

燒山

多謝燒山,燒山好野....

有咩證據

本來都唔信 經燒山證實 我好信了

原來係真

燒山話你知 有證據一樣燈到

屌

不推文回覆

燒山講嘅嘢從來冇錯過

燈神認證

你哋唔好讚壞佢

會武統 但成唔成功無講

燒山認證 方向正確

燒山識玩

即係係

吹蕭好野

呢張一流

似乎兇手身份有機會曝光

蕭山

佢燈賣台灣

燒山自己講完自己都笑,屌

最近好似日日都見到燒山燈嘢

係咪從來無啱先啱呢？

有無人有收錄燒山戰績

蕭生講的野係可以攞嚟做呈堂證供的

In burn hill we 7st

神燈

拉

燒山宜家咁識玩

蕭生狀態大勇

可能自己都知燈神呢個朵響晒

無所不知

所以係？
不過唔理係咪自導自演，
教訓一下依D人渣都係好文明好文化。
令人心情好

千祈唔好對其他共狗黑警做同樣野

真心正

應該好快會流出自導自演證據

呢個上都庭算唔算專家證人

笑撚死

多謝燒山！燒山好野！

得啦明曬

希拉莉會贏美國大選

英國唔可能脫歐

燈神啊

👌🏾

係支導支演

馬來西亞大選馬哈迪唔會贏
英國貨櫃入面全部係中國人

燒山近幾日識善用自己能力

明晒啦大家？

認證ed

何議員促進左警黑關係，點解你地要傷害佢

案已破

承你燒燈貴言
河妖聽到應該幾想毒啞件廢老

即燒山認證係

咁一定係自導自演。100%sure

過去都有得燈

多謝 蕭山

And the Oscar goes to

叻搭法

係咪可以理解做蕭生認左係自己請人斬何妖？

俾燒山篤爆

知唔知燈神最高境界係咩？
唔係改變未來，係改變過去

我冇冤枉佢㗎

中國好快支爆

燒山呢兩日做咩 個人屬性點滿晒命中

燒山好野，燈左，明啦

老蘭很危險

蕭生

大大力燈落去

燒山開始控制到自己既異能啦

燒山宜家識玩

可唔可以叫佢keep撚住，唔好再出黎燈

我寧願佢係藍

燒山講野好中肯

燒山式FC

蕭若元：
何君堯被斬唔係自導自演
＝ 何君堯被斬係自導自演

燈神燒山，名副其實！

燈 Hill

笑爆咀

無錯！就係咁啦

屌我仲信佢係手足黎，但燒山咁講即係假架啦

Push 真相大白

明曬
燒山好嘢

近幾日識玩左

發功了

陰陰咀笑

燈神好野

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

原來個把係梳?

多謝燒山
曱甴近平

請問乜嘢叫『拉』？

唔洗神探攪盡腦汁了

是其是 非其非!

老燒年尾移民台灣

Fact checked

燒山認證

燒生認證
連登神探可以收皮啦

燒山終於識玩

選舉近了

趙家賢 何君堯

燒山又燈

為左保住燒山名譽
我地唯有

燒山又發功

改圖來

我覺得佢好煩
屋企人成日聽佢d神論
快d移民去台灣啦

燒山畫公仔畫出腸

明晒

多謝燒山，不是燒出真相就唔會有大白

我也不覺得係演

有名你叫燈神

過左4個月 區選之前先比人斬？

Cls

Hahahaha hahahhahahah

燒山心諗: 過去 現在 未來 我都燈到哂

燈神又發功
何方妖孽今次水洗都唔清喇

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

法官：唔該曬權威證人作供。

Verified by burn mountain

who cares